【受夠了！】阿仙奴隊友支持賣走山神

轉會窗口關閉的日期臨近了，如今市場上最受關注的大魚就是山齊士了。曼城正在非常積極的進行報價收購。來自《電訊報》的消息稱，阿仙奴的其他球員們都支持球隊賣掉山齊士，他們已經受夠山齊士了。

《電訊報》稱，雖然賣掉山齊士的計劃可能會讓很多阿仙奴球迷不爽，但阿仙奴的球員們都支持球隊在轉會窗口關閉前賣掉山齊士。大部分阿仙奴一線隊球隊都厭倦了有關山齊士未來的種種傳聞。他們相信山齊士本人根本不想再留在阿仙奴。圍繞山齊士的種種傳聞對球隊會產生消極的影響，如果強留他一年，而無法和他續約的話，情況可能會更加糟糕。

山齊士和隊友之間的糟糕關係已經持續一段時間了，上週末0-4慘敗給利物浦的比賽讓很多球員相信，球會更需要對球隊完全忠誠和投入的球員。今年三月份，山齊士就曾經中途離開訓練場，此後還和隊友在更衣室內發生了衝突。山齊士的態度惹怒了雲格，最終教授一度將他扔到了後備席上。儘管這一決定受到了評論員，媒體和球迷的批評，但是阿仙奴的球員們都是站在雲格一邊的。

上季還有其他的一些插曲也讓阿仙奴球員對山齊士不滿，比如3-3戰平般尼茅夫後，山齊士公開扔手套的一幕，比如擊敗史雲斯後公開表達不滿的事情，還有球隊慘敗給拜仁的比賽中，山齊士斥責張伯倫沒有遵守比賽計劃，可實際上，山齊士才是沒有按照比賽計劃踢球的人。這一切都讓阿仙奴球員覺得球隊沒有山齊士會更好。

25仔

往死裡打